有咩tvb劇係睇幾十次都唔厭？

潛行狙擊
使徒行者
城寨英雄
溏心風暴之家好月圓

仲有冇補充

衛斯理

桌球天王

尋秦記

同盟 大唐雙龍傳 最經歷既真情同愛回家都無你好打極有限

富貴門

大冬瓜

誇世代

任誰亦可信任我 可背叛我在指罵

LOVE.BACK HOME

無頭東宮

聊齋2
奇幻潮

戀愛自由式

底線自然沒有吧

律政強人

誰人代我算真假

野蠻奶奶

西遊記1,2

宮心計

巨輪

公主嫁到

跨世代

創世紀

青出於藍

愛我請留言

所有戚周作品

一生充滿電鰻

咩戲都好
睇5次都悶啦

回到三國

十兄弟
大東瓜
強劍

無頭東頭 ， 封神榜

天與地睇咗4次

男親女愛

難兄難弟

隔世追兇

延嬉攻略

九五之尊

衝上雲霄
第一輯仲有黃宗澤 陳健鋒

金枝慾孽
宮鬥劇顛峰之作

美味天王
田味吉

大時代
棟篤神探
他來自江湖

絕代商驕

鐵馬尋橋

冇
Sorry

洛神
情迷黑森林
封神榜

法證先鋒系列
學警雄心系列
少年四大名捕

上面班人講得咁開心 但又負曬皮做乜鳩

人生太短 出手要更大

已重睇5次

衝上雲霄1
十萬噸情緣

馬場大亨

男親女愛 西遊記 無頭東宮

棟篤神探
金枝欲孽
男親女愛
楊貴妃

十月初五的月光、西關大少

邪或正亦由我
仇或怨亦捱得過

發現每一張臉
似靈光一現

魚眼睛可分對或錯

夢半醒
我方知這極寒冷

已經睇得出樓主年紀
尋秦記，創世記，大時代 都無

衝上雲霄
(唔係2)

封神榜

別高興

大時代

美味天王
男親女愛

唔知而家6點仲有冇播依兩套呢

無重播劇啦
Tbb調咗節目
以往7點港台節目調咗6點播
7點播外購劇

人生馬戲團

蒲松齡

皆大歡喜

西遊記

無頭東頭係義莊隻狗擔住大妹個人頭同封神榜哪叱死果part細個睇到毛管動

不愛宮牆柳

真情

賭俠1999

都市閒情

美味天王

十萬噸情緣

馬場大亨。上呀。發夢王。大友仔。阿雞！

睇親封神榜嘅苑瓊丹子畀聖羅蘭同李靖個妹恰到好悽涼就好嬲

大唐雙龍傳

又真係月經 悶唔悶架
黎黎去去咪個幾套 個名掉番轉都識背啦

女人唔易做

再創世紀，宮心計2 深宮計，天命

哪吒仔

列火雄心

男親女愛
皆大歡喜
甜酸爺爺
錦繡良緣
戀愛自由式
衝上雲霄（第一輯）
烈火雄心

與敵同行

法證先鋒1-2

四葉草青春劇系列

咁耐都無人講尋秦記

孖仔孖心肝

尋秦記
大時代
馬場大亨
創世紀

成日又叫乜春追擊~乜鳩追擊~~~

如夢初醒～～～
人在遠方，蟬沒有和唱，啊啊啊啊！

聊齋誌異

彭羚唱主題曲嗰啲

衝上雲霄 起碼翻睇左5次以上

如果係問近幾年有咩TVB劇可以令你重睇 十樓都冇就完POST

孝義～登登登～永在心

再創世紀

楊貴妃
金枝慾孽

有黃子華都說好高汁

四葉草
衛斯理 蒙嘉慧做白素真係好靚

十兄弟

Eu超時任務

卡拉屋企
開心嘩之里
小寶與康熙
離島特警
創世紀
壹號皇庭

超能爸爸

發夢王？

有黃子華份既都好高汁

十兄弟
M club
點解阿sir係阿sir

少年四大名捕
尋秦記

竟然冇烈火雄心 寵物情緣

有冇搞錯 衛斯理咁多負評 呢套好好睇喎
唔撚係垃圾王晶嗰套喎

梗係講緊羅嘉良嗰套喇

但啲負評...

屌，啲人唔識嘢啫。
啲主題曲、片尾曲又好聽

真情悶撚到仆街, 小學個陣最憎呢套野

5頁都無!!
磨劍鋒 來引弓

衝上雲霄
愛回家
on call36小時

衛斯理
誰人讓我不斷為夢幻喝采
如此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺
就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛

衝上雲霄1

洗冤錄

洗冤錄系列
衛斯理 羅嘉良版
兩套各睇咗5次

真係幾撚好睇

天與地

尋秦記
真係睇左5次

真情睇到十次幫你含X

烈火雄心123
冇其他

大時代
誓不低頭

嗰陣深夜重播睇先知咩叫好睇既劇集
第一次憎一個劇集角色憎到火滾
丁蟹嗰種覺得乜野都係人地錯
自己無問題既態度真係好L乞人憎

楚漢驕雄
尋泰記
封神榜
大唐雙龍傳

冇

他來自江湖

許許許許許

死人tvb
7點個套劇勁無聊
寧願睇港台
6點叫打工仔點睇

金枝慾孽
西遊記 (張偉健)
他來自江湖

再生緣

點解啊蛇係啊sir

楚漢驕雄 世界第一

心戰

流氓皇帝

與敵同行有冇重播過？

城寨英雄

呢個真係經典

倚天Q屠龍Q

法證先鋒

珠光寶氣

同學各位 找個位 這是你的開學禮

棟篤神探
絕代商驕
情迷黑森林
無頭東宮
賭場風雲
隔世追兇
烽火奇遇結良緣
金枝慾孽
大唐雙龍傳
天子尋龍
以前d劇真係好睇

個時明知係膠劇都好鍾意睇

九五至尊 流金歲月 難兄難弟

男親女愛
尋秦記
衛斯理
西遊記
神鵰俠侶
原振俠

btw, 樓主係咪c9來？定00後？

陪着你走
胡杏兒同陳豪個套

真心 十萬噸情緣

全院滿座

無

食屎啦 梁非凡

廟街媽兄弟
妙手仁心
茶是故鄉濃

好耐無睇過cctvb了 依家個啲真係無興趣睇
寧願自己睇舊劇

劈啪你個隆的咚

烈火雄心

無人提 同事三分親？

呢套野係半小時劇最高質，卡拉屋企都只係排第二

衛斯理
唔知點解以前嗰套好睇好多
今年播果套又高清又特效但完全冇意慾睇

最緊要既漏咗， 天與地

睇其他日既回覆就知點解而家TVB 拍垃圾都有人睇。

大鬧廣昌隆

一定有男親女愛

闔府統請

正想講， 應該有既都冇， 唔怪之得TVB 而家咁撚垃圾都有人睇

破冰轉身

最美麗的第七天

一定係楚漢驕雄

少年四大名捕真係好好睇 細個好鍾意 主題曲好好聽

今年啱啱好十週年

愛回家 John馬
EU超時空
愛我請留言

誰無誰！！

有人講左九五至尊未？

EU超時任務
妙手仁心

點解咁多頁都未有陀槍師姐
第一輯真係世界第一
難兄難弟
醉打金枝
美味天王
烈火雄心1 2
金枝慾孽
巾幗梟雄
義海豪情
天與地
呢堆真係每套都睇過5次以上

再創世紀都冇？

降魔的

棟篤神探
鐵馬尋橋
談情說案
回到三國
公主嫁到

誓不低頭
創世紀
點解啊sir係啊sir

齊天大聖孫悟空

睇完十次真情應該差唔多死得

衝上雲霄

十月初五的月光

My 盛 lady

忘記受過傷害
施捨最假的愛

創世紀
天地男兒
天地豪情

家好月圓真心正 搞年幾都搵返出嚟睇一次

其實我鳩up

天子尋龍

美味天王 淨係得呢一套係睇幾多次都唔厭

只被前緣誤

只限係羅嘉良

封神榜
金枝慾孽1
衝上雲宵1
拳王
金裝四大才子
尋秦記
再生緣
情牽百子櫃
情迷黑森林
美味情緣
戀愛自由式
妙手仁心
On call 36小時1

先生貴姓

無人講義海豪情嘅

再創世記
貓屎媽媽
超能老豆
溏心3
華麗轉身
殭

同事三分親
老總同社長👍🏼👍🏼👍🏼

洛神

負皮係因為你揀嗰啲劇太垃圾
有啲真係睇一次都嫌多

妙手仁心2，睇女已經夠哂

邊度有高清睇
揾咗好多都240p

法證先鋒
刑事偵輯檔案

無畢打自己人？

火舞黃沙

金枝慾孽

睇左30幾次 真係好好笑

武則天

不懂撒嬌的女人

人間蒸發

點解冇讀心神探

鐵馬尋橋
沒有之一

老總同社長唔係畢打自己人咩
同事三分親係企問 Diana Vincent喎好似

磨劍鋒 來引弓

男親女愛
大唐雙龍傳
尋秦記
隔世追兇

r.i.p.

尋秦記
西遊記
封神榜
大唐雙龍傳
皆大歡喜
無頭東宮
搜神傳
天子尋龍

黃子華系列

原振俠

西遊記
封神榜
尋秦記
創世紀

tvb咁垃圾都睇幾十次
你人生係咪咁失敗

關乜事

楊貴妃
宮心計
洛神
戀愛自由式

衝上雲霄 睇到劇情都識背

金庸劇

賭城群英會

皆大歡喜
幾時睇都笑得出

所有黄子華

東張西望 星期七檔案 香港早晨

棟篤神探
皆大歡喜古裝版
無頭東宮
封神榜

靈氣襲遍我花果山
水濂洞方為美猴王
翻天覆地俺做主
玉帝龍皇 也要讓我 逍遙四方

建築有情天

張保仔 ，同盟

倚天屠龍記 有黎姿嗰套

萬載千世誰狂勇，號令世間天讚頌

睇幾十次都仲睇既你去死啦